有無90後觀塘友圍爐吹下水

我係山頂望緊落黎

寶達？安達？

秀

推